全中國二次爆發。31市新增49例。為病毒打氣加油區

【#31省區市新增確診49例#，#新疆新增5例確診#】11月2日0—24時，31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例49例，其中境外輸入病例44例（上海9例，廣東8例，四川8例，內蒙古4例，福建4例，湖北4例，北京2例，天津2例，江蘇1例，浙江1例，山東1例），本土病例5例（均在新疆）；無新增死亡病例；新增疑似病例2例，均為境外輸入病例（均在內蒙古）。

當日新增治癒出院病例21例，解除醫學觀察的密切接觸者514人，重症病例較前一日減少3例。

境外輸入現有確診病例325例（無重症病例），現有疑似病例2例。累計確診病例3445例，累計治癒出院病例3120例，無死亡病例。

截至11月2日24時，據31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告，現有確診病例391例（其中重症病例9例），累計治癒出院病例81045例，累計死亡病例4634例，累計報告確診病例86070例，現有疑似病例2例。累計追蹤到密切接觸者863944人，尚在醫學觀察的密切接觸者15585人。

31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增無症狀感染者61例（境外輸入48例）；當日轉為確診病例9例（境外輸入4例）；當日解除醫學觀察11例（均為境外輸入）；尚在醫學觀察無症狀感染者725例（境外輸入493例）。

累計收到港澳台地區通報確診病例5945例。其中，香港特別行政區5336例（出院5102例，死亡105例），澳門特別行政區46例（出院46例），台灣地區563例（出院519例，死亡7例）。

特登轉繁體字。
人民日報

晨早流流起身睇到好消息
下面一人一句祝福中國
我先：武漢肺炎加油你一定可以戰勝支那的

點解唔計香港

Push

遲啲先計
阿爺唔鍾意數字太多

明明歸咗零好耐㗎
呢d新案例由石頭爆出嚟

Come on
最期待的畫面出現

因為香港一有衰野發生既時候就唔係中國既一部分

佢老味講到全文檢疫咁撚柒巴閉
而家全世界繼續睇住佢柒

武漢肺炎加油

人哋台灣有幾多案例 關支那撚事咩

我要push到全世界一起身就睇到呢個好消息

梗係賴境外輸入啦

covid20

屌 即係賴硬香港啦咁

最尾段，抽台灣水

做乜唔加埋香港?分裂國家

衰嘢點會加埋香港

肯定又係外國勢力輸入害死

呂造謠
fake news

香港四次都黎緊🙄

咔吐~武漢肺炎要變種！2.0 3.0 4.0

佢自己報的
提供子彈俾外國

係後面加返兩三個零

終南山話冇第二波㗎！

天佑終國

全民檢疫好有效

屌你啦, 人地一早清零已經除口罩正常生活。

oh fuck 咁搞咪仲多d確診

一定又係美國

咁多境外輸入病例
但有d省可能根本無飛機飛入

疫情拐角點

抵啦

零星病例姐，㩒個delete掣就清零啦

冇症狀唔計

點解新彊就新彊建設兵團通報，其他就淨係講省市嘅？

為病毒打氣加油

今次輪到邊個發賀電？

外星病毒又侵入強國，一定外星人做

有時覺得 全球最大人體實驗室就係中国入面

有利益咪中國一部份

冇利益就變港毒

咁應該唔只49

必需入香港數

777會唔會奶到搶住認 關香港事

利害利害。
一隻偷渡雞已經搞到香港滿城風雨，中國依然零本地(除咗新疆)
形勢一片大好！

4萬9？

成個中國二爆先得49單
咪証明我國抗疫有效囉

一定係美帝帶過去

咪撚亂講
天朝大角邊有可能會有人中招
Fake news

武肺加油

柒婆賣港

一定係境外輸入 支國一早零確診

屌你老母唔鎖曬成個支那？
新疆就局鳩人交dna

即係49000宗

支那又話驗完唔會大肚
驗多次囉

我想同病毒講聲加油呀

加油

有雞

防疫專家金正恩話大陸啲風沙有毒

會有人信零？

一直都冇停過

武漢肺炎加油❤

我唔信

信政府，唔怕！

支共一定冇事

全中國二 ??次爆發

國安法對象外國總統都包, 包唔包阿爺

支那邊有停過

一定係美帝遠程射D毒過黎

ㄧ定係黑工，成1000蚊ㄧ個月

國土錬成陣

fake news

一兩單就算啦

加咩油丫
佢爆咪盞搞埋香港
何況佢啲支蟲命都唔值錢既

你地都搞錯左，
根本冇走過，只係夏天傳染力同殺傷力底，唔係邊境入當感冒
家下入冬

最少加兩個零

Fake news

加油
一個都不能少

台灣冇案例 所以係中國一部分

我都想香港第4波
睇人仆街最開心

柒婆睇完樂團演奏，即使有團員確診，都趕上深圳見佢心愛嘅雜種，極有可能已將病毒傳咗畀雜種。

外太空輸入個案
本地零確診

因為有內地輸港個案

That's not true

好值得同情但多啲我地會再同情啲，加油呀武肺

加幾多個0

因為第一波一直都無完過

其實中國境外輸入係係酒店隔離時確診 根本冇入到社區，班人打曬飛機

又造謠

呢度萬家燈火
武肺都頂唔順

加多幾個零就應該係真實狀況

終國: 拿,一國兩制呀

開拍

在一起續集

歐洲再爆再仆街咪要做下樣

已經zero out啦

實際數=中共失信值x（中共公布數）

中共失信值=10k

乜都境外

唔緊要下個月照免檢入嚟

有新劇情了 哭能咗

香港唔當中國一部分??

寫好曬劇本
係東突傳過嚟㗎

you are fake news!

根據美國CDC的研究
無症狀與有病徵的感染者是40:60

但中國本土無症狀感染有二百幾
有病徵的只有幾十
比例非常奇怪

夠膽唔計埋香港, 要 call 國安熱線了

境外輸入

燈